{ "translations": {
    "You approved {file}" : "您批准了 {file}",
    "{user} approved {file}" : "{user} 批准了 {file}",
    "You rejected {file}" : "您回絕了 {file}",
    "{user} rejected {file}" : "{user} 回絕了 {file}",
    "Your approval was requested on {file}" : "{file} 請求您的批准",
    "Your approval was requested on {file} by {who}" : "{who} 已在 {file} 上請求您批准",
    "You requested approval on {file}" : "您請求批准 {file}",
    "A guest user" : "訪客使用者",
    "Approval" : "批准",
    "<strong>Approval</strong> events" : "<strong>批准</strong>活動",
    "Pending approvals" : "待批准",
    "A file was approved" : "檔案已獲批准",
    "A file was rejected" : "檔案未獲批准",
    "A directory was approved" : "目錄已獲批准",
    "A directory was rejected" : "目錄未獲批准",
    "%1$s approved %2$s" : "%1$s 批准了 %2$s",
    "%1$s rejected %2$s" : "%1$s 回絕了 %2$s",
    "{user} approved {node}" : "{user} 批准了 {node}",
    "{user} rejected {node}" : "{user} 回絕了 {node}",
    "Your approval was requested" : "已請求您的批准",
    "%2$s requested your approval for %1$s" : "%2$s 請求您批准 %1$s",
    "{user} requested your approval for {node}" : "{user} 請求您批准 {node}",
    "Rule does not exist" : "規則不存在",
    "This element is not shared with any user who is authorized to approve it" : "此元素尚未與任何有權批准它的使用者分享",
    "Approval has already been requested with this rule for this file" : "已使用此規則請求批准此檔案",
    "You are not authorized to request with this rule" : "您無權使用此規則請求",
    "Please check my approval request" : "請檢查我的批准請求",
    "Approval workflows" : "批准工作流程",
    "Let users approve or reject files" : "讓使用者批准或回絕檔案",
    "Approve/reject files based on workflows defined by admins.\n\n**Warning**: The DocuSign integration is no longer part of this app\nand can be installed with [this app](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_docusign)." : "以管理員定義的工作流程批准/回絕檔案。\n\n**警告**：DocuSign 整合不再是此應用程式的一部分，\n並可安裝[此應用程式](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_docusign)來使用此功能。",
    "Cancel" : "取消",
    "All fields are required" : "所有欄位均為必填",
    "All tags must be different" : "所有標籤都必須不同",
    "Pending tag is already used in another workflow" : "待處理的標籤已用於其他工作流程",
    "Create workflow" : "建立工作流程",
    "Failed to get approval workflows" : "取得批准工作流程失敗",
    "Approval workflow saved" : "批准工作流程已儲存",
    "Failed to save approval workflow" : "儲存批准工作流程失敗",
    "New approval workflow created" : "新批准工作流程已建立",
    "Failed to create approval workflow" : "建立批准工作流程失敗",
    "Approval workflow deleted" : "批准工作流程已刪除",
    "Failed to delete approval workflow" : "刪除批准工作流程失敗",
    "Tag \"{name}\" created" : "標籤「{name}」已建立",
    "Failed to create tag \"{name}\"" : "建立標籤「{name}」失敗",
    "Each workflow defines who (which users, groups or circles) can approve files for a given pending tag and which approved/rejected tag should then be assigned." : "每個工作流程定義了誰（哪些使用者、群組或小圈圈）可以批准指定擱置中標籤的檔案，然後應該指派哪個批准或回絕標籤。",
    "A list of users/groups/circles who can manually request approval can be optionally defined." : "可以選擇定義誰可以手動請求批准的使用者／群組／小圈圈。",
    "To be considered approved, a file/directory having multiple pending tags assigned must be approved by all the workflows involved." : "要被視為已批准，被指派有多個待處理標籤的檔案／目錄必須被所有相關工作流程批准。",
    "You can chain approval workflows by using a pending tag as approved/rejected tag in another workflow." : "您可以透過將待處理的標籤用作另一個工作流程中的批准／回絕標籤來鏈結工作流程。",
    "All tags must be different in a workflow. A pending tag can only be used in one workflow." : "工作流程中的所有標籤都必須不同。待處理的標籤僅能用於一個工作流程。",
    "Delete workflow" : "刪除工作流程",
    "No workflow yet" : "目前尚未有工作流程",
    "New workflow" : "新工作流程",
    "Create new hidden tag" : "建立新的隱藏標籤",
    "New tag name" : "新標籤名稱",
    "Create" : "建立",
    "Approve" : "批准",
    "Reject" : "回絕",
    "Who can request approval" : "誰可以請求批准",
    "Who can approve" : "誰可以批准",
    "Tag to act on" : "要操作的標籤",
    "Tag set on approval" : "批准時設定的標籤",
    "Tag set on rejection" : "回絕時設定的標籤",
    "Workflow title" : "工作流程標題",
    "What is the purpose of this workflow?" : "此工作流程的目的是什麼？",
    "Select pending tag" : "選取待處理的標籤",
    "Who can request approval?" : "誰可以請求批准？",
    "Who can approve?" : "誰可以批准？",
    "Select approved tag" : "選取批准的標籤",
    "Select rejected tag" : "選取回絕的標籤",
    "Approved" : "已批准",
    "Rejected" : "已回絕",
    "Approval requested" : "批准已請求",
    "you" : "您",
    "The related approval workflow is: {ruleDescription}" : "相關的批准工作流程為：{ruleDescription}",
    "This user requested your approval" : "此使用者請求您的批准",
    "Your approval was requested." : "已請求您的批准。",
    "Approved by {user}" : "由 {user} 核准",
    "Approved by you" : "由您核准",
    "Rejected by {user}" : "被 {user} 拒絕",
    "Rejected by you" : "被您拒絕",
    "Approval requested by {user}" : "由 {user} 請求核准",
    "Approval requested by you" : "由您請求核准",
    "Request approval" : "請求批准",
    "There is no approval workflow allowing you to request approval." : "沒有允許您請求批准的批准工作流程。",
    "Approval information" : "批准資訊",
    "Who?" : "誰？",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "無法取得使用者／群組／小圈圈清單",
    "No recommendations. Start typing." : "無建議。開始輸入。",
    "No result." : "無結果。",
    "Select approval workflow" : "選取批准工作流程",
    "File will be automatically shared with everybody allowed to approve." : "檔案將會自動與所有允許批准的人分享。",
    "Can be approved by" : "可批准由",
    "More files to approve" : "更多要批准的檔案",
    "No files to approve!" : "沒有要批准的檔案！",
    "Failed to get approval pending files" : "取得待批准的檔案失敗",
    "by {name} at {date}" : "由 {name} 於 {date}",
    "at {date}" : "於 {date}",
    "Waiting for authorized users to approve this file" : "等待授權的使用者批准此檔案",
    "Pending approval, you are authorized to approve" : "擱置中的批准，您有權批准",
    "This element was approved" : "此元素已批准",
    "This element was rejected" : "此元素已回絕",
    "Pending approval" : "等待批准",
    "Waiting for your approval" : "正在等待您的批准",
    "Failed to check approval status" : "檢查批准狀態失敗",
    "Approval requested for {name}" : "已請求批准 {name}",
    "Warning" : "警告",
    "Failed to request approval for {name}" : "請求 {name} 的批准失敗",
    "You approved {name}" : "您批准了 {name}",
    "Failed to approve {name}" : "批准 {name} 失敗",
    "You rejected {name}" : "您回絕了 {name}",
    "Failed to reject {name}" : "回絕 {name} 失敗"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}